====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Gibel avait mis tout le plateau en interdiction de construire , pressions sous lesquelles je risquais de succomber lorsque pour localiser les nouveaux logements je manquerais de terrain et ne pourrais pas remplir mon contrat et utiliser les crédits que le Ministère de la construction me donnait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

